今日國慶日，係呢到祝動物台兄弟身體健康

普天同慶，中港兩地一家親。

傻鳩樓豬

唔知以為上左微博

我大角川搞悟空杯有冇台友join

比個正皮先啦，撐唔住啦。要交數

慶你老母咩